女權冇軍火，使撚驚佢哋啊？

戇𨳊女人識拎刀唔識拎槍

啱 有衲狗咬鳩佢哋 唔洗怕

衲Dee！咬她！

有軍火仲得了既

講得無錯,就算比把槍佢地只會咁。

我覺得應該挑撥啲女人自相殘殺

咁你洗唔洗屌閪丫?